**Пароль от админа**
- email:  admin@mail.ru
- password:  12345678

**Функционал добавления новости**
- Регистрируем пользователя или заходим под администратором. Переходим по ссылке, которая находится в навбаре
  Articles, нажимаем создать статью, и в форме заполняем все инпуты. Если один инпут не заполнить, появится 
  соответствующая ошибка. Если создает админ, то можно сразу указать дату публикации, если обычный пользователь,
  то он не видит инпут с датой публикации. Если статься создается обычным пользователем, то админ видит эту статью
  и может поставить дату публикации.

**Функционал редактирования дня публикации новости**
- если зайти под администратором, то на его главной странице будут отображаться статьи красного цвета, 
  которым нужно добавить день публикации. Нажимаем на статью, переходим на страниу публикации, где
  видим название статьи, содержимое, дату создания. Нажимаем на редактирование, переходим на страницу редактировани
  статьи, и в форме находим Publication date. Выбираем дату публикации и когда приходит время, новость появляется на главной
  странице Articles. (до конца не успел протестировать данный функционал).
  
**Функционал добавления, редактирования и удаления комментария**
- Зайдя по ссылке с главной страницы сайта на статью, и проскроллив чуть ниже, можно увидеть сколько в общем есть
  комментариев и почитать их. Так же внизу сайта будет форма добавления комментария. Если комментарий создать, то его можно редактировать или удалять,
  переходя по соответствующим ссылкам. Если комментарий оставлен другим пользователем, то его нельзя ни отредактировать, ни удалить.
  Если зайдет админ, то он сможет и отредактировать и удалить комментарий, если вдруг ему чтото не понравится.
  
**Функционал редактирования и удаления статьи**
- Аналогично комментариям, тот пользователь который создал статью сможет ее отредактировать или удалить. Администратор может сделать любое действие.

**Функционал добавления оценки**
- Реалезован не до конца. Можно создать оценку, но просмотреть оценку пользователя не успел сделать, к сожалению.

**Функционал фильтрации**
- Не успел реализовать

**Юнит тесты**
- не успел реализовать, но протыкал все на сайте, вроде багов нет.


